中大工程狗食撚屎啦 偷我個名用？

係咁啦

推呀！

六常

CU engine仔d手段好 cheap

你確定CU engine 仔有22分 ？

高估左佢地

講緊median呀白痴仔
邊科median 20呀？
冇就唔好鳩up啦on9
cu engine仔智力真係無下限
得22分真係特別智障